香港市民王先生入一入嚟！！

推到黃先生去信要求做返同樣實驗

推

再推

王先生有fb page
去果度搵佢可能快啲